\section{Pamiątka ze spływu}

Żegnamy gasnący dzień i mgły co nad wodą                \chords{e H7 e H7 e}
I wiatr co w szuwarach zaplątał się tak                 \chords{a D7 G C}
Jak mucha we włosach rozczochranych                     \chords{a H7}
I cień lipcowej nocy, co błądził gdzieś po dnie         \chords{a D7 G C}
Z parą pasistych okoni                                  \chords{a H7 E E7}
\\
        Dobranoc niebo, dobranoc wodo           \chords{a D7 G C}
        Dobranoc już dobranoc                   \chords{a H7 E (E7)}
\\
Już pora rozbijać namioty i zbierać chrust na ognisko\\
Chleb kroić powszedni i z wiadrem po wodę\\
Iść do zagrody\\
Lecz jeszcze popatrzmy - jezioro się złoci\\
I słońce czerwone tak nisko\\
\\
        Dobranoc niebo...\\